你地將所有政府免費既野

同d廢老講 全部話到時咪加你公屋租拎番 就得 佢地既理解能力咁講先理解到

係咪得我理解力有問題？

係

唔係